傻妹周周影左幾十次相先影到一次show得到佢個頭係black blue

下面開放恥笑區

😳❤️❤️我的傻妹女友

幫推

幾靚喎

我女友係咁上下…

不了